DLLM Roadshow

日撚日嘈住曬內容重複on9不突止，今日仲要有個廣告有痴線婆唱走音歌
Mute撚左佢好嗎？

仲要成撚日播埋d咩職場36計
屌十足大晴報咁，成日批鬥90後

十足十